如果各位毒撚孤獨一生可以令香港贏呢場仗

你願唔願立下誓言，我與共黨及囡囡，誓不兩立

毒撚無野可以輸

不了我仲想試下媾女

如果大陸每日送150件靚女落嚟連登即刻親共啦己經 睇下之前啲post

毒撚溝到女難d定香港獨立難d ?

淨係follow條狗毑都有板你睇啦

手動正皮